
--- Entry 0 ---
Prompt:
[DNA_START]ATAAAATTGTTGACGGACTT[DNA_END]
Target gene: Rattus mRNA for vascular type-1 angiotensin II receptor
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.95
Parsed: 0.95

--- Entry 1 ---
Prompt:
[DNA_START]AAATTGTTGACGGACTTGGG[DNA_END]
Target gene: Rattus mRNA for vascular type-1 angiotensin II receptor
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.95
Parsed: 0.95

--- Entry 2 ---
Prompt:
[DNA_START]TTGTTGACGGACTTGGGAGA[DNA_END]
Target gene: Rattus mRNA for vascular type-1 angiotensin II receptor
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.516 (25.06% inhibition)
Parsed: 0.51625

--- Entry 3 ---
Prompt:
[DNA_START]CTGTGACGGTACGGGTAGTG[DNA_END]
Target gene: Rattus mRNA for vascular type-1 angiotensin II receptor
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.73
Parsed: 0.73

--- Entry 4 ---
Prompt:
[DNA_START]GTGACGGTACGGGTAGTGGT[DNA_END]
Target gene: Rattus mRNA for vascular type-1 angiotensin II receptor
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.539
Parsed: 0.539

--- Entry 5 ---
Prompt:
[DNA_START]GAATAGTAAGAGTGGTCGAT[DNA_END]
Target gene: Rattus mRNA for vascular type-1 angiotensin II receptor
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.75
Parsed: 0.75

--- Entry 6 ---
Prompt:
[DNA_START]TAGTAAGAGTGGTCGATATG[DNA_END]
Target gene: Rattus mRNA for vascular type-1 angiotensin II receptor
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.69
Parsed: 0.69

--- Entry 7 ---
Prompt:
[DNA_START]TAAGAGTGGTCGATATGGGA[DNA_END]
Target gene: Rattus mRNA for vascular type-1 angiotensin II receptor
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.7
Parsed: 0.7

--- Entry 8 ---
Prompt:
[DNA_START]AGAGTGGTCGATATGGGAAT[DNA_END]
Target gene: Rattus mRNA for vascular type-1 angiotensin II receptor
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.97
Parsed: 0.97

--- Entry 9 ---
Prompt:
[DNA_START]CTCAGAGCCTTAAGCTGCGA[DNA_END]
Target gene: Rattus mRNA for vascular type-1 angiotensin II receptor
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.52
Parsed: 0.52

--- Entry 10 ---
Prompt:
[DNA_START]AGAGCCTTAAGCTGCGAGGG[DNA_END]
Target gene: Rattus mRNA for vascular type-1 angiotensin II receptor
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.74
Parsed: 0.74

--- Entry 11 ---
Prompt:
[DNA_START]GTGCACAGAGTCGTAGCTGG[DNA_END]
Target gene: Rattus mRNA for vascular type-1 angiotensin II receptor
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.42688198629
Parsed: 0.42688198629

--- Entry 12 ---
Prompt:
[DNA_START]GCACAGAGTCGTAGCTGGCG[DNA_END]
Target gene: Rattus mRNA for vascular type-1 angiotensin II receptor
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.93
Parsed: 0.93

--- Entry 13 ---
Prompt:
[DNA_START]ACAGAGTCGTAGCTGGCGAT[DNA_END]
Target gene: Rattus mRNA for vascular type-1 angiotensin II receptor
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.919 (95% CI: 0.904, 0.934)
Parsed: 0.91995

--- Entry 14 ---
Prompt:
[DNA_START]AGAGTCGTAGCTGGCGATGG[DNA_END]
Target gene: Rattus mRNA for vascular type-1 angiotensin II receptor
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.8
Parsed: 0.8

--- Entry 15 ---
Prompt:
[DNA_START]CACACAAGGAAGAGTGCACA[DNA_END]
Target gene: Rattus mRNA for vascular type-1 angiotensin II receptor
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.68
Parsed: 0.68

--- Entry 16 ---
Prompt:
[DNA_START]CACAAGGAAGAGTGCACAGA[DNA_END]
Target gene: Rattus mRNA for vascular type-1 angiotensin II receptor
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.90
Parsed: 0.9

--- Entry 17 ---
Prompt:
[DNA_START]ACTCGAAGTTGGAGATGCGG[DNA_END]
Target gene: Rattus mRNA for vascular type-1 angiotensin II receptor
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.677
Parsed: 0.677

--- Entry 18 ---
Prompt:
[DNA_START]TCGAAGTTGGAGATGCGGTC[DNA_END]
Target gene: Rattus mRNA for vascular type-1 angiotensin II receptor
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.5
Parsed: 0.5

--- Entry 19 ---
Prompt:
[DNA_START]TTTACCGGGAATTGAGAAGA[DNA_END]
Target gene: Rattus mRNA for vascular type-1 angiotensin II receptor
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.0000000000000000
Parsed: 0.0

--- Entry 20 ---
Prompt:
[DNA_START]TACCGGGAATTGAGAAGACG[DNA_END]
Target gene: Rattus mRNA for vascular type-1 angiotensin II receptor
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.7
Parsed: 0.7

--- Entry 21 ---
Prompt:
[DNA_START]CCGGGAATTGAGAAGACGAC[DNA_END]
Target gene: Rattus mRNA for vascular type-1 angiotensin II receptor
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.52
Parsed: 0.52

--- Entry 22 ---
Prompt:
[DNA_START]TTGACGGACTTGGGAGACAA[DNA_END]
Target gene: Rattus mRNA for vascular type-1 angiotensin II receptor
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.99
Parsed: 0.99

--- Entry 23 ---
Prompt:
[DNA_START]GACGGTACGGGTAGTGGTAG[DNA_END]
Target gene: Rattus mRNA for vascular type-1 angiotensin II receptor
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.74
Parsed: 0.74

--- Entry 24 ---
Prompt:
[DNA_START]ATACTCAGAGCCTTAAGCTG[DNA_END]
Target gene: Rattus mRNA for vascular type-1 angiotensin II receptor
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.95
Parsed: 0.95

--- Entry 25 ---
Prompt:
[DNA_START]GACTTCTACCATAGTTTTCT[DNA_END]
Target gene: Rattus mRNA for vascular type-1 angiotensin II receptor
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.96
Parsed: 0.96

--- Entry 26 ---
Prompt:
[DNA_START]CGTGTCAATGTATAAACAGT[DNA_END]
Target gene: Rattus mRNA for vascular type-1 angiotensin II receptor
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.03
Parsed: 0.03

--- Entry 27 ---
Prompt:
[DNA_START]CGAACCACCACTAACAGTAA[DNA_END]
Target gene: Rattus mRNA for vascular type-1 angiotensin II receptor
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.4
Parsed: 0.4

--- Entry 28 ---
Prompt:
[DNA_START]TAGTGGATACATTCTAGCGA[DNA_END]
Target gene: Rattus mRNA for vascular type-1 angiotensin II receptor
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.8
Parsed: 0.8

--- Entry 29 ---
Prompt:
[DNA_START]CCGGTTTCAGTGGACGTAGT[DNA_END]
Target gene: Rattus mRNA for vascular type-1 angiotensin II receptor
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.56
Parsed: 0.56

--- Entry 30 ---
Prompt:
[DNA_START]GACGTAGTAGTAGACCGACT[DNA_END]
Target gene: Rattus mRNA for vascular type-1 angiotensin II receptor
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.63
Parsed: 0.63

--- Entry 31 ---
Prompt:
[DNA_START]ATAAGACCCGAAGAACAAGG[DNA_END]
Target gene: Rattus mRNA for vascular type-1 angiotensin II receptor
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.735
Parsed: 0.735

--- Entry 32 ---
Prompt:
[DNA_START]TCGAGATTTCTTCCGAATAC[DNA_END]
Target gene: Rattus mRNA for vascular type-1 angiotensin II receptor
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.67
Parsed: 0.67

--- Entry 33 ---
Prompt:
[DNA_START]GGCTTACACTGGCGGAGGGC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens v-raf-1 murine leukemia viral oncogene homolog 1 (RAF1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.38
Parsed: 0.38

--- Entry 34 ---
Prompt:
[DNA_START]GGCGGAGGGCGAGGGAGTGG[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens v-raf-1 murine leukemia viral oncogene homolog 1 (RAF1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.327
Parsed: 0.327

--- Entry 35 ---
Prompt:
[DNA_START]TGGGCGGCGCCCCTCCTCCT[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens v-raf-1 murine leukemia viral oncogene homolog 1 (RAF1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.998
Parsed: 0.998

--- Entry 36 ---
Prompt:
[DNA_START]GCGGCGCCCCTCCTCCTCGC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens v-raf-1 murine leukemia viral oncogene homolog 1 (RAF1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.25
Parsed: 0.25

--- Entry 37 ---
Prompt:
[DNA_START]CCTCCTCCTCGCCCGCTCTT[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens v-raf-1 murine leukemia viral oncogene homolog 1 (RAF1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.185
Parsed: 0.185

--- Entry 38 ---
Prompt:
[DNA_START]CCGCTCTTCGACGGCGGCTT[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens v-raf-1 murine leukemia viral oncogene homolog 1 (RAF1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.5
Parsed: 0.5

--- Entry 39 ---
Prompt:
[DNA_START]GCTGTCCTGCAACCCCGCCG[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens v-raf-1 murine leukemia viral oncogene homolog 1 (RAF1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.675
Parsed: 0.675

--- Entry 40 ---
Prompt:
[DNA_START]CGAGGGAGTCCAAATTCTTA[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens v-raf-1 murine leukemia viral oncogene homolog 1 (RAF1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.95
Parsed: 0.95

--- Entry 41 ---
Prompt:
[DNA_START]TCTTAACAAATTCGACGTAG[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens v-raf-1 murine leukemia viral oncogene homolog 1 (RAF1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.25 (0.25)
Parsed: 0.25

--- Entry 42 ---
Prompt:
[DNA_START]AGTTACCTCGTGTATGTCCC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens v-raf-1 murine leukemia viral oncogene homolog 1 (RAF1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.97
Parsed: 0.97

--- Entry 43 ---
Prompt:
[DNA_START]GAAGATCAACTGAAACGTGG[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens v-raf-1 murine leukemia viral oncogene homolog 1 (RAF1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.434
Parsed: 0.434

--- Entry 44 ---
Prompt:
[DNA_START]GACGGTCCCCTCCTCCTCTT[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens v-raf-1 murine leukemia viral oncogene homolog 1 (RAF1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.1021139
Parsed: 0.1021139

--- Entry 45 ---
Prompt:
[DNA_START]TCCCCTCCTCCTCTTCGGTC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens v-raf-1 murine leukemia viral oncogene homolog 1 (RAF1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.96
Parsed: 0.96

--- Entry 46 ---
Prompt:
[DNA_START]CTCCTCCTCTTCGGTCGTCC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens v-raf-1 murine leukemia viral oncogene homolog 1 (RAF1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.79 (0.04)
Parsed: 0.79

--- Entry 47 ---
Prompt:
[DNA_START]CCTTCGGTAAACGTCACGAC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens v-raf-1 murine leukemia viral oncogene homolog 1 (RAF1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.658 (IC50)
Parsed: 0.6585

--- Entry 48 ---
Prompt:
[DNA_START]GGGTGTAAGGGGTACGAGTT[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens v-raf-1 murine leukemia viral oncogene homolog 1 (RAF1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.43 (19.8% inhibition)
Parsed: 0.4319

--- Entry 49 ---
Prompt:
[DNA_START]TCGGGGTCGACAACCGATGT[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens v-raf-1 murine leukemia viral oncogene homolog 1 (RAF1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.8
Parsed: 0.8

--- Entry 50 ---
Prompt:
[DNA_START]TCGTCCGTCAGGTCGGGACT[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens v-raf-1 murine leukemia viral oncogene homolog 1 (RAF1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.65
Parsed: 0.65

--- Entry 51 ---
Prompt:
[DNA_START]GTACCCTAAAACCTTTAGTC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens v-raf-1 murine leukemia viral oncogene homolog 1 (RAF1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.93
Parsed: 0.93

--- Entry 52 ---
Prompt:
[DNA_START]TTACGTACAGTGTCCGCCCT[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens v-raf-1 murine leukemia viral oncogene homolog 1 (RAF1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.3168
Parsed: 0.3168

--- Entry 53 ---
Prompt:
[DNA_START]CTCTCACCACGTCGCGGTCT[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens v-raf-1 murine leukemia viral oncogene homolog 1 (RAF1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.41
Parsed: 0.41

--- Entry 54 ---
Prompt:
[DNA_START]TCTCACCACGTCGCGGTCTG[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens v-raf-1 murine leukemia viral oncogene homolog 1 (RAF1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.0064
Parsed: 0.0064

--- Entry 55 ---
Prompt:
[DNA_START]ATTCCGTGGTTTGTCGGGTC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens v-raf-1 murine leukemia viral oncogene homolog 1 (RAF1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.93
Parsed: 0.93

--- Entry 56 ---
Prompt:
[DNA_START]GGCGTAGAGTCGGGAGAGTC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens v-raf-1 murine leukemia viral oncogene homolog 1 (RAF1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.33
Parsed: 0.33

--- Entry 57 ---
Prompt:
[DNA_START]CTTAAAACAGAAGGTCCTCG[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens v-raf-1 murine leukemia viral oncogene homolog 1 (RAF1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.00
Parsed: 0.0

--- Entry 58 ---
Prompt:
[DNA_START]CGGAACAAAGAGATCAGTGT[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens v-raf-1 murine leukemia viral oncogene homolog 1 (RAF1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.8735
Parsed: 0.8735

--- Entry 59 ---
Prompt:
[DNA_START]GTCCTTATGTCCAAAAGAAC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens v-raf-1 murine leukemia viral oncogene homolog 1 (RAF1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.0429 (as a percentage: 4.3%)
Parsed: 0.04294

--- Entry 60 ---
Prompt:
[DNA_START]CAAAAATAACGTGGACTGTT[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens v-raf-1 murine leukemia viral oncogene homolog 1 (RAF1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.031
Parsed: 0.031

--- Entry 61 ---
Prompt:
[DNA_START]GGAGTTAATACAATAAAATT[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens v-raf-1 murine leukemia viral oncogene homolog 1 (RAF1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.716
Parsed: 0.716

--- Entry 62 ---
Prompt:
[DNA_START]CCTTTTCTTTGGTTGACAGT[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens P-glycoprotein (PGY1) mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.29
Parsed: 0.29

--- Entry 63 ---
Prompt:
[DNA_START]TTTTCTTTGGTTGACAGTCA[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens P-glycoprotein (PGY1) mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.000
Parsed: 0.0

--- Entry 64 ---
Prompt:
[DNA_START]TTCTTTGGTTGACAGTCACA[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens P-glycoprotein (PGY1) mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.8
Parsed: 0.8

--- Entry 65 ---
Prompt:
[DNA_START]AAAAATTTGACTTGTTATTT[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens P-glycoprotein (PGY1) mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.86
Parsed: 0.86

--- Entry 66 ---
Prompt:
[DNA_START]AATTTGACTTGTTATTTTCA[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens P-glycoprotein (PGY1) mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.77
Parsed: 0.77

--- Entry 67 ---
Prompt:
[DNA_START]GTTACCTCCTCGTTTCTTCT[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens P-glycoprotein (PGY1) mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.99
Parsed: 0.99

--- Entry 68 ---
Prompt:
[DNA_START]ACCTCCTCGTTTCTTCTTCT[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens P-glycoprotein (PGY1) mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.612
Parsed: 0.612

--- Entry 69 ---
Prompt:
[DNA_START]TCCTCGTTTCTTCTTCTTGA[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens P-glycoprotein (PGY1) mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.65
Parsed: 0.65

--- Entry 70 ---
Prompt:
[DNA_START]AACTTCCCCTGGCGTTACCT[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens P-glycoprotein (PGY1) mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.000000
Parsed: 0.0

--- Entry 71 ---
Prompt:
[DNA_START]TTCCCCTGGCGTTACCTCCT[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens P-glycoprotein (PGY1) mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.723
Parsed: 0.723

--- Entry 72 ---
Prompt:
[DNA_START]CCCTGGCGTTACCTCCTCGT[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens P-glycoprotein (PGY1) mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.23
Parsed: 0.23

--- Entry 73 ---
Prompt:
[DNA_START]CAAGGTTCCTCGCGCTCCAG[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens P-glycoprotein (PGY1) mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.3
Parsed: 0.3

--- Entry 74 ---
Prompt:
[DNA_START]AGGTTCCTCGCGCTCCAGCC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens P-glycoprotein (PGY1) mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.5
Parsed: 0.5

--- Entry 75 ---
Prompt:
[DNA_START]TTCCTCGCGCTCCAGCCCTA[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens P-glycoprotein (PGY1) mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.97
Parsed: 0.97

--- Entry 76 ---
Prompt:
[DNA_START]ACCACCGGCAAGGTTCCTCG[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens P-glycoprotein (PGY1) mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.671
Parsed: 0.671

--- Entry 77 ---
Prompt:
[DNA_START]CACCGGCAAGGTTCCTCGCG[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens P-glycoprotein (PGY1) mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.76
Parsed: 0.76

--- Entry 78 ---
Prompt:
[DNA_START]CAGAAAGGTGATTTCAGCCT[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens P-glycoprotein (PGY1) mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.18
Parsed: 0.18

--- Entry 79 ---
Prompt:
[DNA_START]AAAGGTGATTTCAGCCTCAT[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens P-glycoprotein (PGY1) mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.6
Parsed: 0.6

--- Entry 80 ---
Prompt:
[DNA_START]TCATCGCCGAGAAGGTTCGA[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens P-glycoprotein (PGY1) mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.09
Parsed: 0.09

--- Entry 81 ---
Prompt:
[DNA_START]ATCGCCGAGAAGGTTCGAGT[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens P-glycoprotein (PGY1) mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.0136296
Parsed: 0.0136296

--- Entry 82 ---
Prompt:
[DNA_START]GTCCGCCGCAACGCCGGGGC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens ATP-binding cassette (ABCC1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.471
Parsed: 0.471

--- Entry 83 ---
Prompt:
[DNA_START]TCGTTGGCCCGGGCTAGTGG[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens ATP-binding cassette (ABCC1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.427 (based on 23452680 binding sites)
Parsed: 0.4272345268

--- Entry 84 ---
Prompt:
[DNA_START]CGGCGGCGGGCGCGGTGGCC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens ATP-binding cassette (ABCC1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.05
Parsed: 0.05

--- Entry 85 ---
Prompt:
[DNA_START]GCCGTACCGCGAGGCCCCGA[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens ATP-binding cassette (ABCC1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.478975
Parsed: 0.478975

--- Entry 86 ---
Prompt:
[DNA_START]ACGTCGCGGCTACCGAGGCT[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens ATP-binding cassette (ABCC1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.68
Parsed: 0.68

--- Entry 87 ---
Prompt:
[DNA_START]TGCCAGGAGCACACCCACGG[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens ATP-binding cassette (ABCC1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.6684
Parsed: 0.6684

--- Entry 88 ---
Prompt:
[DNA_START]GCCGCCCCCGTGCTTGTCGT[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens ATP-binding cassette (ABCC1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.3
Parsed: 0.3

--- Entry 89 ---
Prompt:
[DNA_START]ACCCCCGGTCTTCGTCGCGC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens ATP-binding cassette (ABCC1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.782
Parsed: 0.782

--- Entry 90 ---
Prompt:
[DNA_START]GACCGGTGCGGGTAGCGGCG[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens ATP-binding cassette (ABCC1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.33
Parsed: 0.33

--- Entry 91 ---
Prompt:
[DNA_START]CGCGGGGTAGCCTGGAGGAC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens ATP-binding cassette (ABCC1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.5097274356848872
Parsed: 0.5097274356848872

--- Entry 92 ---
Prompt:
[DNA_START]CTGCGGCCGAACCACACTCG[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens ATP-binding cassette (ABCC1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.5
Parsed: 0.5

--- Entry 93 ---
Prompt:
[DNA_START]ACGGTCGCGGGTCCCTCCTC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens ATP-binding cassette (ABCC1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.98
Parsed: 0.98

--- Entry 94 ---
Prompt:
[DNA_START]TCGTCGGTGGCGGTAGGCCA[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens ATP-binding cassette (ABCC1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.95
Parsed: 0.95

--- Entry 95 ---
Prompt:
[DNA_START]GGTCCTCTCTGTCTCTACGC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens ATP-binding cassette (ABCC1), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.984367
Parsed: 0.984367

--- Entry 96 ---
Prompt:
[DNA_START]TAGTGCGCGGGGTCAGCTGCG[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.55 (BioLQ 2.0)
Parsed: 0.552

--- Entry 97 ---
Prompt:
[DNA_START]AGCTGCGACTCGAGG[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.98
Parsed: 0.98

--- Entry 98 ---
Prompt:
[DNA_START]GACTCGAGGAGACGATGAGTCT[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.735
Parsed: 0.735

--- Entry 99 ---
Prompt:
[DNA_START]ACTCGAGGAGACGATGAGTCT[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.762
Parsed: 0.762

--- Entry 100 ---
Prompt:
[DNA_START]CTCGAGGAGACGATGAGTCTC[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.46
Parsed: 0.46

--- Entry 101 ---
Prompt:
[DNA_START]CGAGGAGACGATGAG[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.64
Parsed: 0.64

--- Entry 102 ---
Prompt:
[DNA_START]GGAGACGATGAGTCTC[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.43
Parsed: 0.43

--- Entry 103 ---
Prompt:
[DNA_START]GAGTCTCAACGTTGG[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.875
Parsed: 0.875

--- Entry 104 ---
Prompt:
[DNA_START]CGTTGGAGTC[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.73
Parsed: 0.73

--- Entry 105 ---
Prompt:
[DNA_START]GTTGGAGTCGG[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.967
Parsed: 0.967

--- Entry 106 ---
Prompt:
[DNA_START]GAGTCGGAGCGA[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.652
Parsed: 0.652

--- Entry 107 ---
Prompt:
[DNA_START]GTCGGAGCGA[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.42
Parsed: 0.42

--- Entry 108 ---
Prompt:
[DNA_START]TTGGAGTCGGAGCGATACCGA[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.665
Parsed: 0.665

--- Entry 109 ---
Prompt:
[DNA_START]CGTTGGAGTCGGAGCGATAC[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.7
Parsed: 0.7

--- Entry 110 ---
Prompt:
[DNA_START]GAGCGATACCGAGGGT[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.461
Parsed: 0.461

--- Entry 111 ---
Prompt:
[DNA_START]CGGAGCGATACCGAGG[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.83
Parsed: 0.83

--- Entry 112 ---
Prompt:
[DNA_START]CGGAGCGATACCGA[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.85
Parsed: 0.85

--- Entry 113 ---
Prompt:
[DNA_START]CGGAGCGATACC[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.7
Parsed: 0.7

--- Entry 114 ---
Prompt:
[DNA_START]CGGAGCGATA[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.87
Parsed: 0.87

--- Entry 115 ---
Prompt:
[DNA_START]CGAGGGTCGTCGGGGGC[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.81
Parsed: 0.81

--- Entry 116 ---
Prompt:
[DNA_START]ACTCTCCCCTTCACCACCCCC[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.66
Parsed: 0.66

--- Entry 117 ---
Prompt:
[DNA_START]AATGTCTTCTTCACCGGG[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.99
Parsed: 0.99

--- Entry 118 ---
Prompt:
[DNA_START]CTTCACCGGGAGGTATC[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.96
Parsed: 0.96

--- Entry 119 ---
Prompt:
[DNA_START]GGGAGGTATCTGTACACATCG[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.56
Parsed: 0.56

--- Entry 120 ---
Prompt:
[DNA_START]CTGTACACATCGTAG[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.00000000000000000000000000000
Parsed: 0.0

--- Entry 121 ---
Prompt:
[DNA_START]GGTGGGTGTATGTAAAGACGG[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.95
Parsed: 0.95

--- Entry 122 ---
Prompt:
[DNA_START]ACACACACACACACATACACA[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.91
Parsed: 0.91

--- Entry 123 ---
Prompt:
[DNA_START]GGGACGTTACCGAAGTTGGG[DNA_END]
Target gene: Mouse ICAM-1 mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.92 (0.92)
Parsed: 0.92

--- Entry 124 ---
Prompt:
[DNA_START]GGGACTCGGACGACCTACTC[DNA_END]
Target gene: Mouse ICAM-1 mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.87
Parsed: 0.87

--- Entry 125 ---
Prompt:
[DNA_START]GGGAGTCGGTGAAGGAGACC[DNA_END]
Target gene: Mouse ICAM-1 mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.737
Parsed: 0.737

--- Entry 126 ---
Prompt:
[DNA_START]TACCACCGGACCCCCTACGT[DNA_END]
Target gene: Mouse ICAM-1 mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.91
Parsed: 0.91

--- Entry 127 ---
Prompt:
[DNA_START]CGGACCCCCTACGTGTGAAC[DNA_END]
Target gene: Mouse ICAM-1 mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.66
Parsed: 0.66

--- Entry 128 ---
Prompt:
[DNA_START]TTCGACTCTGTAACAGGGTT[DNA_END]
Target gene: Mouse ICAM-1 mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.885
Parsed: 0.885

--- Entry 129 ---
Prompt:
[DNA_START]TTTGTGATACACCTGACCGT[DNA_END]
Target gene: Mouse ICAM-1 mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.89
Parsed: 0.89

--- Entry 130 ---
Prompt:
[DNA_START]GACGACACCCTCCCATTCGT[DNA_END]
Target gene: Mouse ICAM-1 mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.858
Parsed: 0.858

--- Entry 131 ---
Prompt:
[DNA_START]TGGTCGATAAATAACTCACAG[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.86 (excellent inhibition efficiency)
Parsed: 0.86

--- Entry 132 ---
Prompt:
[DNA_START]AGGAGGGTGGAGTCGGAG[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.94
Parsed: 0.94

--- Entry 133 ---
Prompt:
[DNA_START]GAAAGGGTGACGGGTAGC[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.77
Parsed: 0.77

--- Entry 134 ---
Prompt:
[DNA_START]CGATATTCCTAGTGCGCGGG[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.69
Parsed: 0.69

--- Entry 135 ---
Prompt:
[DNA_START]AGTTTGACGGGACTACCCGT[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.0000
Parsed: 0.0

--- Entry 136 ---
Prompt:
[DNA_START]ACTTGGATAGGGCCCTGTCC[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.87
Parsed: 0.87

--- Entry 137 ---
Prompt:
[DNA_START]CTCTCCCCTTCACCACCCCC[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.7
Parsed: 0.7

--- Entry 138 ---
Prompt:
[DNA_START]TCAATTATTTCGAAAGAGTT[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.72 (ICAM-1)
Parsed: 0.721

--- Entry 139 ---
Prompt:
[DNA_START]CCTCGTTCTCCACCAACCCC[DNA_END]
Target gene: Human PKC alpha mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.0778
Parsed: 0.0778

--- Entry 140 ---
Prompt:
[DNA_START]CCCTGGTACCGACTGCAAAA[DNA_END]
Target gene: Human PKC alpha mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.765
Parsed: 0.765

--- Entry 141 ---
Prompt:
[DNA_START]TACCGACTGCAAAAGGGCCC[DNA_END]
Target gene: Human PKC alpha mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.65
Parsed: 0.65

--- Entry 142 ---
Prompt:
[DNA_START]CCCCCCCCTGGTACCGACTG[DNA_END]
Target gene: Human PKC alpha mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.5
Parsed: 0.5

--- Entry 143 ---
Prompt:
[DNA_START]GCCCGTTGCTGAGGTGCCGC[DNA_END]
Target gene: Human PKC alpha mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.56
Parsed: 0.56

--- Entry 144 ---
Prompt:
[DNA_START]CGTTTCCCCGCGACTCCGTC[DNA_END]
Target gene: Human PKC alpha mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.54
Parsed: 0.54

--- Entry 145 ---
Prompt:
[DNA_START]AGTTACAGGGGTCGGAGACG[DNA_END]
Target gene: Human PKC alpha mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.36
Parsed: 0.36

--- Entry 146 ---
Prompt:
[DNA_START]GGGGTCAAACACGTGGGGTA[DNA_END]
Target gene: Human PKC alpha mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.82
Parsed: 0.82

--- Entry 147 ---
Prompt:
[DNA_START]CGGCCCGTCGGAGGTAAACT[DNA_END]
Target gene: Human PKC alpha mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.57
Parsed: 0.57

--- Entry 148 ---
Prompt:
[DNA_START]ACTTTGAGTGGTCGCTCTTG[DNA_END]
Target gene: Human PKC alpha mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.53
Parsed: 0.53

--- Entry 149 ---
Prompt:
[DNA_START]GGGCGTCACCTTCACTTAGG[DNA_END]
Target gene: Human PKC alpha mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.82
Parsed: 0.82

--- Entry 150 ---
Prompt:
[DNA_START]CTAGTTGACAAGTCCCAGAG[DNA_END]
Target gene: Human PKC alpha mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.00
Parsed: 0.0

--- Entry 151 ---
Prompt:
[DNA_START]GGGGTCGGGAGGGGCGTCAC[DNA_END]
Target gene: Human PKC alpha mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.78
Parsed: 0.78

--- Entry 152 ---
Prompt:
[DNA_START]TTTTAAAATTCCGGTGCCGA[DNA_END]
Target gene: Human PKC alpha mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.35
Parsed: 0.35

--- Entry 153 ---
Prompt:
[DNA_START]GGTATACCTCCGGACTTTTA[DNA_END]
Target gene: Human PKC alpha mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.648
Parsed: 0.648

--- Entry 154 ---
Prompt:
[DNA_START]GACAAGTCCCAGAGAGAGAA[DNA_END]
Target gene: Human PKC alpha mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.0015
Parsed: 0.0015

--- Entry 155 ---
Prompt:
[DNA_START]AATGTTGGTTCTTGTAATAG[DNA_END]
Target gene: Human PKC alpha mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.59
Parsed: 0.59

--- Entry 156 ---
Prompt:
[DNA_START]TGCCGAACACAGACTAAGGT[DNA_END]
Target gene: Human PKC alpha mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.96
Parsed: 0.96

--- Entry 157 ---
Prompt:
[DNA_START]TCGACTTATGGGAGGGTCCG[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens VCAM1, transcript variant 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.87 (0.68 - 1.0)
Parsed: 0.87

--- Entry 158 ---
Prompt:
[DNA_START]GGGAGGGTCCGTGTGTGTCC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens VCAM1, transcript variant 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.63
Parsed: 0.63

--- Entry 159 ---
Prompt:
[DNA_START]GCTGTCGTTGAATTTTACGG[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens VCAM1, transcript variant 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.58
Parsed: 0.58

--- Entry 160 ---
Prompt:
[DNA_START]CGGGTGTCATTCCGTCCGAC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens VCAM1, transcript variant 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.74
Parsed: 0.74

--- Entry 161 ---
Prompt:
[DNA_START]TCCACCTTAATTAACAAGTTC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens VCAM1, transcript variant 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.03
Parsed: 0.03

--- Entry 162 ---
Prompt:
[DNA_START]TCGCCTCTGTCCTCTGTGTC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens VCAM1, transcript variant 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.31
Parsed: 0.31

--- Entry 163 ---
Prompt:
[DNA_START]CCTTCTCTTTTGTTGTTTCTG[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens VCAM1, transcript variant 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.093
Parsed: 0.093

--- Entry 164 ---
Prompt:
[DNA_START]CGATTACGAACTATACAAGT[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens VCAM1, transcript variant 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.0000
Parsed: 0.0

--- Entry 165 ---
Prompt:
[DNA_START]AATACGGTATCGTTCTAACG[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens VCAM1, transcript variant 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.00013
Parsed: 0.00013

--- Entry 166 ---
Prompt:
[DNA_START]CCAAAACATTTCTACGGCCC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens VCAM1, transcript variant 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.91976
Parsed: 0.91976

--- Entry 167 ---
Prompt:
[DNA_START]TCGTTTCCCTCGTGACCCAA[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens VCAM1, transcript variant 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.6
Parsed: 0.6

--- Entry 168 ---
Prompt:
[DNA_START]ACCGTACCATGCCTCTACAA[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens VCAM1, transcript variant 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.37
Parsed: 0.37

--- Entry 169 ---
Prompt:
[DNA_START]CGTTGAAAGGGTTACACCGG[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens VCAM1, transcript variant 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.55
Parsed: 0.55

--- Entry 170 ---
Prompt:
[DNA_START]GCCCGGAGTGACCG[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens VCAM1, transcript variant 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.0024
Parsed: 0.0024

--- Entry 171 ---
Prompt:
[DNA_START]GGAGTGACCGAAGTCC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens VCAM1, transcript variant 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.38
Parsed: 0.38

--- Entry 172 ---
Prompt:
[DNA_START]GAAGTCCTCGACTTATGG[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens VCAM1, transcript variant 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.53
Parsed: 0.53

--- Entry 173 ---
Prompt:
[DNA_START]CTTATGGGAGGGTCC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens VCAM1, transcript variant 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.943695
Parsed: 0.943695

--- Entry 174 ---
Prompt:
[DNA_START]GGGAGGGTCCGTGTGTGTCCA[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens VCAM1, transcript variant 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.89 (0.53-1.12)
Parsed: 0.89

--- Entry 175 ---
Prompt:
[DNA_START]GTCCACCCTGTGTTT[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens VCAM1, transcript variant 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.45
Parsed: 0.45

--- Entry 176 ---
Prompt:
[DNA_START]CCCTGTGTTTATTCCC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens VCAM1, transcript variant 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.459
Parsed: 0.459

--- Entry 177 ---
Prompt:
[DNA_START]CCACCCTGTGTTTATTCCCAA[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens VCAM1, transcript variant 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.5
Parsed: 0.5

--- Entry 178 ---
Prompt:
[DNA_START]TTCCCAAAACCTTGG[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens VCAM1, transcript variant 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.76 (rank: 225 out of 225)
Parsed: 0.76225225

--- Entry 179 ---
Prompt:
[DNA_START]TTGGTGATAAAAGAGTAGTGC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens VCAM1, transcript variant 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.643697
Parsed: 0.643697

--- Entry 180 ---
Prompt:
[DNA_START]GTCGTTGAATTTTACGGACCC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens VCAM1, transcript variant 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.66
Parsed: 0.66

--- Entry 181 ---
Prompt:
[DNA_START]GAATTTTACGGACCC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens VCAM1, transcript variant 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.993
Parsed: 0.993

--- Entry 182 ---
Prompt:
[DNA_START]TTTACGGACCCTTCTACCAGC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens VCAM1, transcript variant 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.45
Parsed: 0.45

--- Entry 183 ---
Prompt:
[DNA_START]TACGGACCCTTCTAC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens VCAM1, transcript variant 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.66
Parsed: 0.66

--- Entry 184 ---
Prompt:
[DNA_START]CCCTTCTACCAGCA[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens VCAM1, transcript variant 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.92575
Parsed: 0.92575

--- Entry 185 ---
Prompt:
[DNA_START]GGTCTTTAGCTCTAC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens VCAM1, transcript variant 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.24
Parsed: 0.24

--- Entry 186 ---
Prompt:
[DNA_START]GCTCTACTCACCACC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens VCAM1, transcript variant 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.86
Parsed: 0.86

--- Entry 187 ---
Prompt:
[DNA_START]CTCTACTCACCACCGGAGCAC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens VCAM1, transcript variant 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.67
Parsed: 0.67

--- Entry 188 ---
Prompt:
[DNA_START]CTCACCACCGGAGC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens VCAM1, transcript variant 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.72
Parsed: 0.72

--- Entry 189 ---
Prompt:
[DNA_START]CCACCGGAGCACTTACCC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens VCAM1, transcript variant 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.97
Parsed: 0.97

--- Entry 190 ---
Prompt:
[DNA_START]CGGTAGTTCTACTCTC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens VCAM1, transcript variant 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.57
Parsed: 0.57

--- Entry 191 ---
Prompt:
[DNA_START]CTCTCTTGACCTCC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens VCAM1, transcript variant 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.4
Parsed: 0.4

--- Entry 192 ---
Prompt:
[DNA_START]CTCCTCAAGGAACTAGAC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens VCAM1, transcript variant 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.965
Parsed: 0.965

--- Entry 193 ---
Prompt:
[DNA_START]CGGTATCGTTCTAACGAATTT[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens VCAM1, transcript variant 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.83
Parsed: 0.83

--- Entry 194 ---
Prompt:
[DNA_START]TGGACTCTGTCTCCGTCGTC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens SELE mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.43 (HGNC: 3130)
Parsed: 0.43313

--- Entry 195 ---
Prompt:
[DNA_START]TGGGTGGACTCTCTAGGACA[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens SELE mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.6
Parsed: 0.6

--- Entry 196 ---
Prompt:
[DNA_START]TCTTGAGAACTTCAGTACTAA[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens SELE mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.5
Parsed: 0.5

--- Entry 197 ---
Prompt:
[DNA_START]GAACTTCAGTACTAACGAAGT[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens SELE mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.87
Parsed: 0.87

--- Entry 198 ---
Prompt:
[DNA_START]AGAGAGTCGAGAGTGAAACC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens SELE mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.00554527
Parsed: 0.00554527

--- Entry 199 ---
Prompt:
[DNA_START]GACGGTTTCGGAACTTAGTC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens SELE mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.55
Parsed: 0.55

--- Entry 200 ---
Prompt:
[DNA_START]TTTGTCCACGTAGACCCCTT[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens SELE mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.8236
Parsed: 0.8236

--- Entry 201 ---
Prompt:
[DNA_START]AGAGGAGCCCAGAGACCGGG[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens SELE mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.32
Parsed: 0.32

--- Entry 202 ---
Prompt:
[DNA_START]TTTCTCAAGAATTCCTAACAC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens SELE mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.37
Parsed: 0.37

--- Entry 203 ---
Prompt:
[DNA_START]TATATAATATTAGAAGGTATG[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens SELE mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.88
Parsed: 0.88

--- Entry 204 ---
Prompt:
[DNA_START]TACCTTCCAAACATATAACAG[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens SELE mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.8
Parsed: 0.8

--- Entry 205 ---
Prompt:
[DNA_START]TGAAGGTACTCCGGTTTGCA[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens SELE mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.233
Parsed: 0.233

--- Entry 206 ---
Prompt:
[DNA_START]TACCTACACGAAACGTAAGG[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens SELE mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.81
Parsed: 0.81

--- Entry 207 ---
Prompt:
[DNA_START]TTCTATTCTTCCTTTTCTTT[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens P-glycoprotein (PGY1) mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.69
Parsed: 0.69

--- Entry 208 ---
Prompt:
[DNA_START]GTTATTTTCACTTTTTCTAT[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens P-glycoprotein (PGY1) mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.5
Parsed: 0.5

--- Entry 209 ---
Prompt:
[DNA_START]GTTCGGATTTGGAAACCC[DNA_END]
Target gene: ELAM1 mRNA, complete cds
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.41
Parsed: 0.41

--- Entry 210 ---
Prompt:
[DNA_START]GTTCGGATTTGGAAACCCACT[DNA_END]
Target gene: ELAM1 mRNA, complete cds
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.5
Parsed: 0.5

--- Entry 211 ---
Prompt:
[DNA_START]CCCACTTTTCTTGAG[DNA_END]
Target gene: ELAM1 mRNA, complete cds
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.058
Parsed: 0.058

--- Entry 212 ---
Prompt:
[DNA_START]TCTTGAGAACTTCAG[DNA_END]
Target gene: ELAM1 mRNA, complete cds
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.98 (SAS)
Parsed: 0.98

--- Entry 213 ---
Prompt:
[DNA_START]TCTTGAGAACTTCAGTACTAA[DNA_END]
Target gene: ELAM1 mRNA, complete cds
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.21
Parsed: 0.21

--- Entry 214 ---
Prompt:
[DNA_START]CTTGAGAACTTCAGTACTAAC[DNA_END]
Target gene: ELAM1 mRNA, complete cds
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.95871
Parsed: 0.95871

--- Entry 215 ---
Prompt:
[DNA_START]TTGAGAACTTCAGTACTAACG[DNA_END]
Target gene: ELAM1 mRNA, complete cds
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.97
Parsed: 0.97

--- Entry 216 ---
Prompt:
[DNA_START]GAACTTCAGTACTAACGAAGT[DNA_END]
Target gene: ELAM1 mRNA, complete cds
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.31
Parsed: 0.31

--- Entry 217 ---
Prompt:
[DNA_START]CAGTACTAACGAAGTGTC[DNA_END]
Target gene: ELAM1 mRNA, complete cds
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.74
Parsed: 0.74

--- Entry 218 ---
Prompt:
[DNA_START]GAGGTTCTTCTTATACTTTC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens IL1R1 mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.8
Parsed: 0.8

--- Entry 219 ---
Prompt:
[DNA_START]TTCTGTTCCGGAAGAGGTTC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens IL1R1 mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.29
Parsed: 0.29

--- Entry 220 ---
Prompt:
[DNA_START]TTCTTATACTTTCACAATGA[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens IL1R1 mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.727
Parsed: 0.727

--- Entry 221 ---
Prompt:
[DNA_START]ATGAGTCTGAATAAACAAAG[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens IL1R1 mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.6
Parsed: 0.6

--- Entry 222 ---
Prompt:
[DNA_START]CAACGTCCTCTGCCTCCTGA[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens IL1R1 mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.00000000000000000000000000000
Parsed: 0.0

--- Entry 223 ---
Prompt:
[DNA_START]CGAGTGCACGGAGAGCCCAT[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens IL1R1 mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.79
Parsed: 0.79

--- Entry 224 ---
Prompt:
[DNA_START]CTGATACTCTTTTACGGTCT[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens IL1R1 mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.004
Parsed: 0.004

--- Entry 225 ---
Prompt:
[DNA_START]AGCCCATCGTACCTCTTCAA[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens IL1R1 mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.5
Parsed: 0.5

--- Entry 226 ---
Prompt:
[DNA_START]GAGGACAGAATACCGCAACG[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens IL1R1 mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.735
Parsed: 0.735

--- Entry 227 ---
Prompt:
[DNA_START]CGCAACGTCCGGTCCAATAC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens IL1R1 mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.500
Parsed: 0.5

--- Entry 228 ---
Prompt:
[DNA_START]GAACGTCTCAAGTACCTTAC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens IL1R1 mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.9577
Parsed: 0.9577

--- Entry 229 ---
Prompt:
[DNA_START]CCCTCTGCCTCCAACGTCAC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens IL1R1 mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.962259963260153
Parsed: 0.962259963260153

--- Entry 230 ---
Prompt:
[DNA_START]TCAGTAGGTGTCGGGTTCCC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens IL1R1 mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.3975625
Parsed: 0.3975625

--- Entry 231 ---
Prompt:
[DNA_START]GGCGAGAAGACAGTAGGGCG[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens IL1R1 mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.86
Parsed: 0.86

--- Entry 232 ---
Prompt:
[DNA_START]CTCCCTCTCCGACACCACCG[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens IL1R1 mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.86
Parsed: 0.86

--- Entry 233 ---
Prompt:
[DNA_START]GGAGTGAGGTGTGACCGTGC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens IL1R1 mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.024
Parsed: 0.024

--- Entry 234 ---
Prompt:
[DNA_START]CGGTGGCTAACGTCCTGTGT[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens IL1R1 mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.00258
Parsed: 0.00258

--- Entry 235 ---
Prompt:
[DNA_START]AAGAGGACCCGGGCGAAACG[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens IL1R1 mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.0013
Parsed: 0.0013

--- Entry 236 ---
Prompt:
[DNA_START]ACCTATTCGCACCCACCTCC[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens IL1R1 mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.66
Parsed: 0.66

--- Entry 237 ---
Prompt:
[DNA_START]GGGCACTTGAAGGAAACTGA[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens IL1R1 mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.462
Parsed: 0.462

--- Entry 238 ---
Prompt:
[DNA_START]TGTCGTACGTAGTGCCTAGT[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens IL1R1 mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.36
Parsed: 0.36

--- Entry 239 ---
Prompt:
[DNA_START]TAGGCGCGGCTCCCGTTGT[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens collagen, type I, alpha 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.27
Parsed: 0.27

--- Entry 240 ---
Prompt:
[DNA_START]CATGGTACTGGCTCTGCACA[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens collagen, type I, alpha 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.0101
Parsed: 0.0101

--- Entry 241 ---
Prompt:
[DNA_START]TAGACACTGCTCTGGTTCT[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens collagen, type I, alpha 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.376
Parsed: 0.376

--- Entry 242 ---
Prompt:
[DNA_START]GTTCTCCGTACAGACCAAG[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens collagen, type I, alpha 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.029
Parsed: 0.029

--- Entry 243 ---
Prompt:
[DNA_START]GCGCCTCACACTCCGGTG[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens collagen, type I, alpha 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.056
Parsed: 0.056

--- Entry 244 ---
Prompt:
[DNA_START]ATAGAAACTGGTTGGCTTGT[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens collagen, type I, alpha 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.49848
Parsed: 0.49848

--- Entry 245 ---
Prompt:
[DNA_START]GAGGAGCCCCAGCCTCGT[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens collagen, type I, alpha 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.76
Parsed: 0.76

--- Entry 246 ---
Prompt:
[DNA_START]TGGCTGGTTCTTTGGTGGCCG[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens collagen, type I, alpha 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.001
Parsed: 0.001

--- Entry 247 ---
Prompt:
[DNA_START]GAATCGCCGGTGGCGGGA[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens collagen, type I, alpha 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.8
Parsed: 0.8

--- Entry 248 ---
Prompt:
[DNA_START]GTGAGTCGGGTCACACCGG[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens collagen, type I, alpha 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.99999999999999999999999999999
Parsed: 1.0

--- Entry 249 ---
Prompt:
[DNA_START]CAGGAGGGTCGCGACCAAAG[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens collagen, type I, alpha 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.982 (0.982)
Parsed: 0.982

--- Entry 250 ---
Prompt:
[DNA_START]CGCCTGCGATTGGGGGAG[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens collagen, type I, alpha 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.96
Parsed: 0.96

--- Entry 251 ---
Prompt:
[DNA_START]GGGGCCGCGGCTTCAGGGG[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens collagen, type I, alpha 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.318255
Parsed: 0.318255

--- Entry 252 ---
Prompt:
[DNA_START]CTTGGGGGAGTTTTCGGTTTTTT[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens collagen, type I, alpha 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.091
Parsed: 0.091

--- Entry 253 ---
Prompt:
[DNA_START]GCCTGGGGGGCCTGGGGGG[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens collagen, type I, alpha 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.44
Parsed: 0.44

--- Entry 254 ---
Prompt:
[DNA_START]GACCACTACGACCAGGACAA[DNA_END]
Target gene: Homo sapiens collagen, type I, alpha 1, mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.002
Parsed: 0.002

--- Entry 255 ---
Prompt:
[DNA_START]TACGTCGTGGCTCCGAAGAA[DNA_END]
Target gene: Mus musculus midkine (Mdk), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.65
Parsed: 0.65

--- Entry 256 ---
Prompt:
[DNA_START]GAAGAAGGAAGAGCGGGA[DNA_END]
Target gene: Mus musculus midkine (Mdk), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.66
Parsed: 0.66

--- Entry 257 ---
Prompt:
[DNA_START]CCTTCTTCCTTAAACCTC[DNA_END]
Target gene: Mus musculus midkine (Mdk), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.99 (0.99)
Parsed: 0.99

--- Entry 258 ---
Prompt:
[DNA_START]TAGGCGCACTGATTCGGG[DNA_END]
Target gene: Mus musculus midkine (Mdk), mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.4
Parsed: 0.4

--- Entry 259 ---
Prompt:
[DNA_START]CUCCACTTGTAGTGC[DNA_END]
Target gene: Firefly luciferase gene
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.242
Parsed: 0.242

--- Entry 260 ---
Prompt:
[DNA_START]TTCTTCCCGCCTTTC[DNA_END]
Target gene: Firefly luciferase gene
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.96
Parsed: 0.96

--- Entry 261 ---
Prompt:
[DNA_START]CTCCACTTGTAGT[DNA_END]
Target gene: Firefly luciferase gene
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.84
Parsed: 0.84

--- Entry 262 ---
Prompt:
[DNA_START]CTCCACTTGTA[DNA_END]
Target gene: Firefly luciferase gene
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.99
Parsed: 0.99

--- Entry 263 ---
Prompt:
[DNA_START]CTCCACTTG[DNA_END]
Target gene: Firefly luciferase gene
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.06
Parsed: 0.06

--- Entry 264 ---
Prompt:
[DNA_START]CCACTTGTAGTGC[DNA_END]
Target gene: Firefly luciferase gene
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.84
Parsed: 0.84

--- Entry 265 ---
Prompt:
[DNA_START]ACTTGTAGTGC[DNA_END]
Target gene: Firefly luciferase gene
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.67
Parsed: 0.67

--- Entry 266 ---
Prompt:
[DNA_START]TTGTAGTGC[DNA_END]
Target gene: Firefly luciferase gene
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.972
Parsed: 0.972

--- Entry 267 ---
Prompt:
[DNA_START]GAAGATCAACTGAAACGTGG[DNA_END]
Target gene: Human raf oncogene mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.65
Parsed: 0.65

--- Entry 268 ---
Prompt:
[DNA_START]TCCCCTCCTCCTCTTCGGTC[DNA_END]
Target gene: Human raf oncogene mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.82
Parsed: 0.82

--- Entry 269 ---
Prompt:
[DNA_START]CCGGGACCCTCTTCCTTCGG[DNA_END]
Target gene: Human raf oncogene mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.64
Parsed: 0.64

--- Entry 270 ---
Prompt:
[DNA_START]CCTTCGGTAAACGTCACGAC[DNA_END]
Target gene: Human raf oncogene mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.75
Parsed: 0.75

--- Entry 271 ---
Prompt:
[DNA_START]GGGTGTAAGGGGTACGAGTT[DNA_END]
Target gene: Human raf oncogene mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.71
Parsed: 0.71

--- Entry 272 ---
Prompt:
[DNA_START]TCGGGGTCGACAACCGATGT[DNA_END]
Target gene: Human raf oncogene mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.69
Parsed: 0.69

--- Entry 273 ---
Prompt:
[DNA_START]GTACCCTAAAACCTTTAGTC[DNA_END]
Target gene: Human raf oncogene mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.88
Parsed: 0.88

--- Entry 274 ---
Prompt:
[DNA_START]TTACGTACAGTGTCCGCCCT[DNA_END]
Target gene: Human raf oncogene mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.58 (Rank 10)
Parsed: 0.581

--- Entry 275 ---
Prompt:
[DNA_START]GTACAGTGTCCGCCCTGAAA[DNA_END]
Target gene: Human raf oncogene mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.08
Parsed: 0.08

--- Entry 276 ---
Prompt:
[DNA_START]ATTCCGTGGTTTGTCGGGTC[DNA_END]
Target gene: Human raf oncogene mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.56
Parsed: 0.56

--- Entry 277 ---
Prompt:
[DNA_START]GGACGAAACCATGATACCTT[DNA_END]
Target gene: Human raf oncogene mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.942
Parsed: 0.942

--- Entry 278 ---
Prompt:
[DNA_START]AAGGTCCGTTCCGTGAGCCG[DNA_END]
Target gene: Human raf oncogene mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.933
Parsed: 0.933

--- Entry 279 ---
Prompt:
[DNA_START]GGCGTAGAGTCGGGAGAGTC[DNA_END]
Target gene: Human raf oncogene mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.86
Parsed: 0.86

--- Entry 280 ---
Prompt:
[DNA_START]GTCAGAAGGTAGTACGACTT[DNA_END]
Target gene: Human raf oncogene mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.917
Parsed: 0.917

--- Entry 281 ---
Prompt:
[DNA_START]CTTAAAACAGAAGGTCCTCG[DNA_END]
Target gene: Human raf oncogene mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.00000000000000000000000000000
Parsed: 0.0

--- Entry 282 ---
Prompt:
[DNA_START]GTCGGACAAAGAGATTGTTT[DNA_END]
Target gene: Human raf oncogene mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.3
Parsed: 0.3

--- Entry 283 ---
Prompt:
[DNA_START]GACAAAGAGATTGTTTGTTT[DNA_END]
Target gene: Human raf oncogene mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.527
Parsed: 0.527

--- Entry 284 ---
Prompt:
[DNA_START]TATACGGAGGGGTCTAGAAT[DNA_END]
Target gene: Human raf oncogene mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.74
Parsed: 0.74

--- Entry 285 ---
Prompt:
[DNA_START]GTCCTTATGTCCAAAAGAAC[DNA_END]
Target gene: Human raf oncogene mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.67
Parsed: 0.67

--- Entry 286 ---
Prompt:
[DNA_START]CAAAAATAACGTGGACTGTT[DNA_END]
Target gene: Human raf oncogene mRNA
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.5
Parsed: 0.5

--- Entry 287 ---
Prompt:
[DNA_START]GGAGTCGGAGCGATACCGAG[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.732
Parsed: 0.732

--- Entry 288 ---
Prompt:
[DNA_START]AGTCGGAGCGATACCGAGGG[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.89
Parsed: 0.89

--- Entry 289 ---
Prompt:
[DNA_START]TCGGAGCGATACCGAGGGTC[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.98
Parsed: 0.98

--- Entry 290 ---
Prompt:
[DNA_START]CCACTCCTCTCTAGTGGTAC[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.6
Parsed: 0.6

--- Entry 291 ---
Prompt:
[DNA_START]CCTCTCTAGTGGTACCTCGG[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.76
Parsed: 0.76

--- Entry 292 ---
Prompt:
[DNA_START]CTAGTGGTACCTCGGTTAAA[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.00132
Parsed: 0.00132

--- Entry 293 ---
Prompt:
[DNA_START]TGGTACCTCGGTTAAAGAGC[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.62
Parsed: 0.62

--- Entry 294 ---
Prompt:
[DNA_START]GTACCTCGGTTAAAGAGCAC[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.02
Parsed: 0.02

--- Entry 295 ---
Prompt:
[DNA_START]TACCTCGGTTAAAGAGCACG[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.85
Parsed: 0.85

--- Entry 296 ---
Prompt:
[DNA_START]ACCTCGGTTAAAGAGCACGG[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.8
Parsed: 0.8

--- Entry 297 ---
Prompt:
[DNA_START]CGGTTAAAGAGCACGGCGTG[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.86
Parsed: 0.86

--- Entry 298 ---
Prompt:
[DNA_START]TGTTCTTGGTCTGGGCCCTC[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.347
Parsed: 0.347

--- Entry 299 ---
Prompt:
[DNA_START]CTTGGTCTGGGCCCTCGAAG[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.6
Parsed: 0.6

--- Entry 300 ---
Prompt:
[DNA_START]GTGACGGGTAGCCCCTTAGT[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.96
Parsed: 0.96

--- Entry 301 ---
Prompt:
[DNA_START]GGTAGCCCCTTAGTCACTGA[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.73 (IC50 = 2.38 M)
Parsed: 0.73502

--- Entry 302 ---
Prompt:
[DNA_START]GTAGCCCCTTAGTCACTGAC[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.45
Parsed: 0.45

--- Entry 303 ---
Prompt:
[DNA_START]TTTCCCTGGGGGTACTTTGG[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.90
Parsed: 0.9

--- Entry 304 ---
Prompt:
[DNA_START]TTCCCTGGGGGTACTTTGGC[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.5
Parsed: 0.5

--- Entry 305 ---
Prompt:
[DNA_START]TCCCTGGGGGTACTTTGGCT[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.58
Parsed: 0.58

--- Entry 306 ---
Prompt:
[DNA_START]CCCTGGGGGTACTTTGGCTT[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.8
Parsed: 0.8

--- Entry 307 ---
Prompt:
[DNA_START]CCTGGGGGTACTTTGGCTTG[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.316
Parsed: 0.316

--- Entry 308 ---
Prompt:
[DNA_START]CTGGGGGTACTTTGGCTTGT[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.82
Parsed: 0.82

--- Entry 309 ---
Prompt:
[DNA_START]TACTTTGGCTTGTGTGTTCG[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.6
Parsed: 0.6

--- Entry 310 ---
Prompt:
[DNA_START]TTGGCTTGTGTGTTCGGTGC[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.74
Parsed: 0.74

--- Entry 311 ---
Prompt:
[DNA_START]TGGCTTGTGTGTTCGGTGCG[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.71
Parsed: 0.71

--- Entry 312 ---
Prompt:
[DNA_START]GGCTTGTGTGTTCGGTGCGG[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.44
Parsed: 0.44

--- Entry 313 ---
Prompt:
[DNA_START]GCTTGTGTGTTCGGTGCGGA[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.78
Parsed: 0.78

--- Entry 314 ---
Prompt:
[DNA_START]CTTGTGTGTTCGGTGCGGAG[DNA_END]
Target gene: Human intercellular adhesion molecule-1 (ICAM-1)
Inhibition efficacy score (as a number between 0 and 1):
Output:
0.6822
Parsed: 0.6822
